tr:
  humanizer:
    validation:
      error: İnsan değilsin ey yaratık :D
    questions:
      - question: "2 + 2 = ?"
        answers: ["4", "dört"]
      - question: "Onikiden önce gelen sayı kaçtır?"
        answers: ["11", "onbir", "on bir"]
      - question: "5 x 2 = ?"
        answers: ["10", "on"]
      - question: "Diziyi takip eden sayıyı bulun: 10, 11, 12, 13, 14, ?"
        answers: ["15", "onbeş", "on beş"]
      - question: "5 * 5 = ?"
        answers: ["25", "yirmibeş", "yirmi beş"]
      - question: "10 / 2 = ?"
        answers: ["5", "five"]
      - question: "Pazartesinden sonra hangi gün gelir?"
        answer: "Salı"
      - question: "Yılın en son ayı hangisidir?"
        answer: "Aralık"
      - question: "Bir saat kaç dakikadır?"
        answers: ["60", "altmış"]
      - question: "İstanbul'un plaka kodu?"
        answer: ["34", "otuz dört", "otuzdört"]
      - question: "Bodrum ve Marmaris gibi turistik şehirleriyle bilinen ilimiz?"
        answer: ["Muğla", "Mugla"]
      - question: "Türkiye'nin başkenti?"
        answer: "Ankara"
      - question: "Microsoft'un meşhur internet tarayıcsının adı (i... e...)?"
        answers: ["ie", "explorer", "internet explorer"]
      - question: "Dünyanın en büyük arama motoru ?"
        answers: "Google"
      - question: "Google'ın geliştirdiği web tarayıcsı?"
        answer: ["chrome", "google chrome"]
      - question: "Avrupa Birliği (AB) üyesi bir ülke adı (A...) ?"
        answer: ["Almanya", "Avusturya" ]
      - question: "Spor Toto Süper Ligi (futbol) son şampiyonu (G...)?"
        answers: ["gs", "Galatasaray"]
      - question: "Ziraat Türkiye Kupası (futbol) son şampiyonu (F...)?"
        answers: ["fb", "Fenerbahçe"]